加拿大：過去5年在加大學畢業港人下周起可申請長達3年工作簽證

加拿大：在加大學畢業港人下周起可申請長達3年工作簽證

加拿大因應《港區國安法》實施，去年11月宣布為香港年輕人提供多項便利政策，到當地進修及工作。渥太華政府星期四宣布，下星期起，過去5年在加拿大的大學畢業的港人，可申請最長3年的工作簽證，目前身在加拿大的港人，包括訪客、學生及工作人士，可透過網上申請，申請人的配偶、伴侶及子女，亦可申請到加拿大學習或工作。

加拿大政府表示，會繼續與港人肩並肩，並對《港區國安法》實施及香港人權狀況惡化，深表關注。

原文網址：

港共係咪又要諗方法反制